連登有冇30歲後既巴絲打？

就黎三十二
仲係一事無成既單身狗
望唔到將來

廿六七，唔開心

3字頭
一齊加油

我黎

27單身狗入唔入得來睇下自己既將來

其實而家啲3字頭去晒邊？fb？

三字尾。捱到仆街。

四字頭
好高同好低，甜酸苦辣都試過晒
今生對自己無悔了

就快30

46， 過埋4月就踏入47

40

冇老豆冇老母冇親戚
生活模式行鬼佬 mode ，賺錢為左旅行，洗到乾塘再賺錢，有錢就住劏房，冇錢就瞓街瞓山瞓橋底瞓公園。

仲係21
利申 未來人生贏家

58, 做緊看更。

準備進入人生第3個十年 仲係廢青一個

Fb都好似少用

都係單身狗

事業算係咁

但都係買唔起樓